利物浦拎唔到冠軍真係好開心

1/2目標已達成。
仲有6月頭果場歐聯就可以令利狗再次失望
諗起都覺得開心

樓主既人生意義就係利物浦

好撚葡萄

我利贏歐聯果陣你就知錯啦

我葡萄乜撚野

乜利狗拎左冠軍咩，幾時呀？

利物浦對你真係好重要

利狗係無英超唔係無冠軍！

有無睇問近泰仔巴士佬，我唔知段片？
之後張敬軒拍左條模仿片出黎，唔同佢地鬧架對軒仔好重要？
屌你老味利狗成班打撚晒飛機，你明唔明串佢地拎唔到冠軍係幾好玩？

睇黎你現實應該係柒到冇朋友，上連登刷存在感

贏硬
依家可以開始扭定耳仔，跪定玻璃

你講緊乜春，你自己睇得明？

即你笑你利狗on9囉，咁明未

其實講黎講去都係因為利狗打飛機太嚴重，其他睇唔過眼/順眼，唔想利狗拎到任何一個盃

一諗起利記攞歐聯,
見到你地死狗咁既樣就開心

sor撚ry,我只火過會覺得少左一次機會屌利狗

你係讀書少定唔識字

放過我獌手足 佢連個名都諗唔到就知咩事啦

係反

下年一定會更開心

贏左 多謝樓主

唔係咁開心呀嘛

哈哈哈 開心？

55

而家開唔開心呀on9 仔

Good Night

點呀酸民

binc

死返出黎啦傻西

想知有幾開心

你老味咪潛水喇
係咪男人嚟㗎

真係好開心呀

下？

大家唔好再jer樓主 收到風佢已經痴左線

樓主只是不開心而已！

樓主磨緊刀

出黎講兩句啦傻閪

樓主正廢物

樓豬